鄭立：對方的真正攻勢, 是會在十九, 二十號.

大家要小心